6.6賣入工傷銀行，需唔需要止蝕？

你喜歡吧

止蝕啦,買股最忌唔止蝕
有錢就低位溝返多啲溝淡佢你會無咁覺得自己輸緊錢

可以長渣收息

我6.2買

入左幾多先

3手

...

買同賣都唔識 樓主是小學雞?

打錯字姐

下星期都除淨.
等埋先囉

除淨又蝕10%股息 快撚D放啦

可能會反彈呢..@@

之前6.5走哂

現價5.8入工商1398點睇?

溝一溝啦

走啦 止蝕

計數撚，5.5 以下可以分注入

內銀係優質資產，長線必賺，但要時間反映，月供最好。

跌到5.5 以下先入？

Yes, 如果更低更加好

當然希望落到5.5 但星期五後感覺會升番
今星期五落唔到就完

唔識計數，好似窮撚咁做炮灰

你個標題想點

唔等錢洗就長揸收息，等下個波浪上番先放，但無人知幾時
等周轉就止痛離場啦
3手都唔係好大數目啫

認真問

二揀一
依家買1398 定6823 香港電訊好

10年之後先算啦
內銀定位係收息

舊錢唔急用咪坐下
低位再溝囉

排咗1398 5.8唔知到唔到到

分分鐘可以再低

建行依家冇眼睇

939 扣埋息6.5

3手？....

咁咪好撚傷

7.6揮一揮手

其實好似 15 16年果時，係頂橫行一輪就狂插冇回頭請開周線圖自己睇，自己衡量風險

6.1X@10000 !!!

呢隻野除淨完都唔知仲有冇5蚊

好在排唔到入唔到工傷
等聽日5.5爽爽入

同價入十手都未撚驚過 佢再跌咪溝佢老母囉 內銀都驚

939 52周高位係9.39
工傷應該可以上13.98
唔駛止蝕

長和GG

留返比個孫啦

就到目標價 準備好子彈 5.5 1398